★返工=?? 房委會地盤鑽地傾側釀2傷 1人命危恐需截肢

長沙灣深旺道近東京街西一個房委會建築地盤，早上8時52分發生工業意外，一部鑽地機由吊機吊落往鑽探位置時，突然傾側及撞向旁邊一個約5米高臨時工作台，工人爭相走避，其中一名36歲姓蘇工人走避不及，由工作台墮下，並被墮落組件壓着右腳。其姓王工友(25歲)見狀立即報警，消防及救護員趕至將蘇救出，他重傷昏迷送院。消息指，蘇由於右腳傷勢嚴重，可能需截肢保命，他現時情況危殆。另外，一名姓李(46歲)姓李工人在走避時扭傷腰，自行到醫院求醫。警方正調查意外原因。

none care

唯有入嚟幫推post，冇咁肉酸